男人大忌頭髮出事？連加特不滿《FIFA 19》沒有更新其髮型

電玩遊戲《FIFA》每一集都吸引大量玩家，特別是球員的模樣與現實非常相似，因此受到外界讚賞。

不過，曼聯球星連格及水晶宮前鋒韋費特沙夏卻有不滿，因為他們的髮型近年都是一模一樣，彷彿完全沒有更新過一樣。

因為不滿EA Sports沒有更新其髮型，連格直接在Twitter上詢問此事，甚至寫了一句：「你們可以更新我的頭髮嗎？因為我在遊戲中的髮型已經用了99年。」

看看連格在《FIFA 18》遊戲中的髮型與世界盃決賽周期間的髮型，確實是有點不同。除了連格，韋費特沙夏也是受害人，看看他在新季英超上陣時的頭髮，和遊戲中的頭髮也不一樣。沙夏的頭髮轉變比起連格明顯，他也嘗試直接向EA Sports查問，結果對方尚未回應，Konami的《Pro Evolution Soccer》已經出手，表示他們已經幫沙夏改了髮型云云。兩大電玩公司暗中過招，到底EA Sports又會如何回應？

髮型點改都咁柒

嗰時沙拿同古天奴個頭都要等咗幾集先有更新啦

特別是球員的模樣與現實非常相似，因此受到外界讚賞。

諗起Khedira

呢條友係真心覺得自己好型

連加特眼鏡.jpg

gucci御用 model lingod